周星馳片 日文配音

點解無違和感

2:30 段白欖都改到, 雖然差少少

山治

日本人配音真係她專業

華勝變左華盛頓
改得幾好

日文真係好好聽

華勝點解要改 直接譯音唔好咩

都差好遠下

日本仔鬼識你華勝係邊個吖
華盛頓知名度點都高過華勝之餘仲要配合到之後個句負擔唔起個名

Rap個段都改到

其實華勝係邊個？向華勝？

當然,所以星爺下一句就話受唔起

我都係大個先知咩事 幾歲點會知佢地係黑社會除非你屋企人咁癲同你講